你地愛情觀點樣隨著年齡同經歷改變?

利申A0
覺得愛情應該好似童話故事入面咁
想聽故仔

果然係A0

隨緣 冇就算

不再相信愛情 有人對我好就算啦

我知
成日俾人笑on9

唔好咁坦白 要學識講善意的謊言

A0 唔會再信愛情（無性戀）
鍾意嘅都冇可能鍾意自己

以前好想拍拖
而家隨緣

中一會溝一見鐘情mk妹
中三會試下溝女神
中六就溝番容易相處既普通女仔

就算日日都係來來回回得幾樣野
陣間食咩啊，聽日出唔出去啊
你望住佢重好似啱啱一齊嗰種感覺
而你又信佢都係咁諗
咁應該就係

30歲(A0)

理想

me2

之後，40歲(A0)

當你既現實生活唔會活得似童話故事時
你應該會明白愛情都無可能似童話故事咁

但當你喺平淡生活都可以得到開心滿足時
同樣愛情即使唔係童話故事，都可以令你感到幸福

我其實29
今年先第一次主動溝女
諗返以前原來好多人俾過機會、俾過間示

差一年做法師wor ching

細個中意一個人
大個中意一個人

都係A0
一直堅持非佢不可
望都唔望其他人

依家想搵個相處得舒服嘅人陪
但之前嘅單戀太用力
依家好頹 好攰
有啲想拍拖但唔想flirt/搵

自然鐘意一個人後
我鐘意一個人

所以依家開turbo做狗公